Be water

仲有冇人記得係咩意思

能夠隨機應變